其實當年美軍投下兩粒原子彈殺害無辜日本平民有無超越人類文明底線?

一切都是因果報應

其實共產黨同國民黨打內戰有無超越人類文明底線?
其實孫中山等人成日策動炸彈襲擊炸班清狗有無超越人類文明底線?
其實揚州十日、嘉定三屠有無超越人類文明底線?

美軍應該以愛驅走日軍的仇恨

你知唔知二戰尾期日本一直唔肯投降 要結束戰爭美軍就必須登陸本土作戰 日本人寧為玉碎既精神一定會同美國打到底 到時就唔係死人咁簡單 係講緊滅族 咁你宜家覺得邊種方法更加人道

樓主講得岩
所以右翼一直要求美國為此道歉

咁要問下教大校長張仁良同林鄭先得

日本右翼團體?

個陣有個計劃叫做一億玉碎

原來曲線緊 當我冇覆過

是認真討論